\documentclass{article}

\usepackage[utf8]{inputenc} % Pacote relacionado à acentuação, permite o uso de caracteres especiais.
\usepackage[brazil]{babel} % Este pacote altera as nomenclaturas do documento para PT-br.

\usepackage{indentfirst} % Este pacote permite as opções de identação.

% ---------------------------------------------------------------------------- %

\begin{document}

\section{Identação aplicada}

Quis fugiat labore excepteur fugiat ad velit est dolore. Consequat magna incididunt sit officia enim culpa qui in eiusmod. Nulla amet esse culpa Lorem consectetur commodo id aliquip nisi laborum incididunt laborum eiusmod mollit. Enim in laborum duis laboris do ea elit. Ex exercitation ex ad nostrud ipsum. Velit dolore commodo sit commodo Lorem velit cillum irure qui laboris Lorem nulla ea consequat.

\section{Identação não aplicada}

\noindent Nostrud Lorem do commodo enim consequat excepteur cupidatat officia non incididunt. Et aute nostrud anim commodo velit dolor mollit. Dolor aute pariatur pariatur in irure veniam est esse elit do proident Lorem proident. Do elit officia enim reprehenderit adipisicing aliquip ea nisi ad ea reprehenderit mollit.

\newpage

\section{Quebra de página aplicada}

Consequat in tempor dolor commodo nostrud consequat mollit ex laboris sunt veniam tempor. Eu dolor ad dolor consequat magna aliquip quis enim reprehenderit ex nostrud quis. Officia consectetur amet ullamco ea laborum ut anim amet dolor incididunt consequat consequat. Adipisicing pariatur velit occaecat pariatur ea est id esse qui mollit.

\end{document}
