\documentclass[12pt]{article} % Tamanho da fonte padrão do documento.

\usepackage[utf8]{inputenc} % Pacote relacionado à acentuação, permite o uso de caracteres especiais.
\usepackage[brazil]{babel} % Este pacote altera as nomenclaturas do documento para PT-br.

\usepackage{indentfirst} % Este pacote aplica as opções de identação dos parágrafos.
\usepackage{setspace} % Este pacote aplica as opções de espaçamento entre linhas.
\usepackage[a4paper, left=3cm, top=3cm, right=2cm, bottom=2cm]{geometry} % Este pacote altera a margem do documento.
\usepackage[usenames, dvipnames]{xcolor} % Este pacote permite alterar as cores do texto.

% ---------------------------------------------------------------------------- %
% *ANCHOR tags globais.

\definecolor{minhacor1}{RGB}{0, 255, 64} % Define nova cor usando RGB.
\definecolor{minhacor2}{HTML}{DFDAB5} % Define nova cor hexadecimal.

% Altera a cor da documento.
\pagecolor{minhacor2}

% ---------------------------------------------------------------------------- %

\begin{document}

\section*{Configurando margem e alterando cores.}

Duis tempor nulla quis velit ea. Esse fugiat officia tempor veniam voluptate cillum nisi irure consectetur duis sint laboris nostrud cillum. Nisi proident laboris commodo pariatur duis esse duis do. Enim pariatur velit anim ut veniam est ex est. Culpa eu incididunt ea elit dolore dolore ea dolor. Ea dolore tempor do Lorem magna adipisicing esse ut proident officia esse cillum. Sint esse excepteur dolor culpa id dolore.

Amet qui esse anim consectetur mollit. Duis sint laborum ullamco nulla cupidatat consequat id ea qui esse sint. Cupidatat veniam Lorem veniam ex consequat veniam. Do adipisicing nostrud sint occaecat ea veniam commodo deserunt laboris ullamco aliquip. Sint sint ea dolore cillum do Lorem ullamco adipisicing. Veniam nulla amet est eiusmod id ipsum officia qui tempor eu consectetur Lorem consectetur incididunt.

% Altera a cor de um texto.
\textcolor{blue}{Sunt minim voluptate aliquip labore aliquip dolore consectetur.}

% Altera a cor de fundo de um texto.
\colorbox{gray}{Dolore nulla elit sit ipsum ea exercitation labore.}

\textcolor{minhacor1}{Sunt minim voluptate aliquip labore aliquip dolore consectetur.}

\end{document}
