\documentclass[12pt]{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[brazil]{babel}

\usepackage{indentfirst}
\usepackage{setspace}
\usepackage[a4paper, left=3cm, top=3cm, right=2cm, bottom=2cm]{geometry}
\usepackage[usenames, dvipnames]{xcolor}

% ---------------------------------------------------------------------------- %
% *ANCHOR tags globais.

\setlength{\parindent}{1.5cm}
\setlength{\parskip}{0.5cm}

% ---------------------------------------------------------------------------- %

\begin{document}

\thispagestyle{empty}

% *ANCHOR: Capa do documento

\title{\textbf{{\Huge Título do Documento}}}
\author{André Zambroni Riedel}
\date{Maio de 2021}

\maketitle

\newpage

\pagenumbering{Roman}

\tableofcontents

\newpage

\setcounter{page}{1}
\pagenumbering{arabic}

\section{Seção 1}

Qui culpa esse et enim elit excepteur duis cupidatat anim. Culpa consequat et pariatur quis consequat quis reprehenderit dolor veniam do occaecat. Ut id esse veniam laborum dolor nulla cupidatat sit aliqua ipsum cillum Lorem nostrud aute. Exercitation minim commodo proident anim laborum commodo laboris elit laboris velit eu dolore quis. Minim culpa sint veniam magna eu officia voluptate tempor mollit velit sint. Sit anim voluptate enim anim excepteur Lorem ullamco mollit quis voluptate minim.

Nisi reprehenderit aute veniam occaecat laboris pariatur aute officia reprehenderit. Labore commodo quis eiusmod nostrud. Quis sit duis culpa non qui adipisicing est non ad irure est officia dolor. Anim cillum aute pariatur cillum aliqua fugiat dolor irure qui Lorem.

\newpage

\section{Seção 2}

Consequat ea proident officia elit commodo magna velit ullamco tempor sunt aute in eiusmod nisi. Ullamco dolore tempor incididunt adipisicing ex dolor ex proident. Qui nostrud veniam eiusmod aliqua velit nostrud tempor minim ea sit elit occaecat magna. Pariatur exercitation officia irure velit cupidatat elit enim nostrud dolor. Voluptate esse proident deserunt exercitation. Duis exercitation ad consectetur exercitation in cupidatat eiusmod eiusmod id duis in reprehenderit exercitation. Ut consectetur eiusmod occaecat ea magna consequat consectetur laborum deserunt minim eiusmod esse nostrud ex.

Sunt Lorem excepteur ad laborum est labore sint aute qui cillum cillum. Anim labore consequat officia aliquip aliquip nostrud elit sit sit. Id ex ullamco cupidatat proident anim id ipsum excepteur Lorem labore incididunt anim mollit exercitation.

\end{document}
