\documentclass[12pt]{article} % Tamanho da fonte padrão do documento.

\usepackage[utf8]{inputenc} % Pacote relacionado à acentuação, permite o uso de caracteres especiais.
\usepackage[brazil]{babel} % Este pacote altera as nomenclaturas do documento para PT-br.

\usepackage{indentfirst} % Este pacote permite as opções de identação.

% ---------------------------------------------------------------------------- %

\begin{document}

\section{Seção}

Commodo proident aute sint reprehenderit labore consectetur do tempor ipsum cillum voluptate. Mollit proident aliqua eu dolore minim do. Est consequat duis Lorem Lorem ad velit et adipisicing. Dolore adipisicing quis do ad elit dolor do. Ad excepteur quis nisi excepteur fugiat quis est proident labore culpa Lorem Lorem quis est. Non labore amet ad aliquip velit id velit adipisicing ipsum tempor ut ut Lorem. Elit et excepteur reprehenderit aliquip eiusmod.

\textbf{Texto em negrito}

\textit{Texto em itálico}

\underline{texto sublinhado}

% Texto alinhado a esquerda.
\begin{flushleft}
    Pariatur elit mollit eiusmod aute aliqua ullamco. Consequat consectetur officia fugiat aute. Eu do excepteur pariatur duis dolor irure minim do mollit aute duis.
\end{flushleft}

% Texto centralizado.
\begin{center}
    Aliqua minim quis cillum ut. Aute elit Lorem enim mollit dolore dolore laboris culpa in ex minim Lorem tempor veniam. Non pariatur quis do ex voluptate amet dolore laborum consequat deserunt consectetur. Commodo et et incididunt velit.
\end{center}

% Texto alinhado a direita
\begin{flushright}
    Pariatur elit mollit eiusmod aute aliqua ullamco. Consequat consectetur officia fugiat aute. Eu do excepteur pariatur duis dolor irure minim do mollit aute duis.
\end{flushright}

{\tiny Texto pequeno}

{\Huge Texto grande}

Texto normal

\end{document}
